到底我死之前有無機會睇到柯南大結局

你話其他動漫都總會有完結嘅一日，但柯南係只要作者想就可以長做長有

我都好想知柯南點解變細

一日啲電影仲係創票房新高 一日都冇可能完

睇第一集？？？

無

重睇啦

你長命過作者咪得

由2018到依家所有案件都有推進主線算青山有良心嫁啦
Rum身份呼之欲出, 不過赤井家仲有大把野講

好期待4月今次係基德

小松未步 首謎好好聽希望大結局出現番聽下